食完午餐肉痾尿有午餐肉味

今晚煎咗半罐梅x牌優質午餐肉，食完去痾屎有好大陣午餐肉味，痾咗三次尿都係咁，好驚，會唔會出事

用黎撈飯